幾時可以長眠?

好想瞓最後一次教
好想瞓著左之後醒唔番
好多生命就黎完結嘅人渴求生命
但唔/未完結係咪就係好事..
人活著不在乎長短只在乎意義
咁意義又係邊度..?
我搵唔到了
人生無意義無希望了
好攰好攰
睡醒
累死的一天
完結後
又被大石壓著睡眠
這..
是人生嗎?

係咪有睇火鳳

想死趁早啦 驚炭加價你買唔起呀